
Cadastro inicial:

* Nome:
* Email:
* Data Nasc:
* CPF
* Numero CNH
* Data da 1 habilitacao
* Data de emissao

Cadastro carro:

* Modelo:
* placa:
* numero de portas:
* ano:
* marca:
* tipo:
    * Hatch compacto,
    * Hatch médio e esportivo,
    * Sedã compacto,
    * Sedã médio,
    * Sedãs grandes,
    * Monovolume e minivan,
    * Perua (station wagon)
    * Picape
    * SUV,
    * Utilitário comercial
* km:
* Cor:
* Combustivel:
* Chassi:
* Observações (itens adicionais):
* Estacionamentos
    * É mensal?
    * Nome
    * Lugar aproximado (circulo no google maps)


Documentos (envio por foto):

* CNH
* Comprovamente de residencia
* Foto atualizada do carro


